<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>extra thicc</title>
    <link>https://thicc.de/</link>
    <description>Recent content on extra thicc</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    
	<atom:link href="https://thicc.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Blaubeermuffins</title>
      <link>https://thicc.de/posts/blaubeermuffins/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thicc.de/posts/blaubeermuffins/</guid>
      <description>Zutaten Ergibt 12 Muffins  Teig  200 g Mehl 100 g Zucker 100 g Butter 125 ml Milch 2 Eier 300 g Blaubeeren 1 TL Zitronenschale 1 TL Backpulver  Streusel  100 g Mehl 75 g Butter 50 g Zucker 1 Packung Vanillezucker 1 TL Zitronenschale   Zubereitung Mehl, Zucker, Zitronenschale und Backpulver vermischen. Butter schmelzen und mit Eiern und Milch verrühren. Blaubeeren waschen, trocknen und vorsichtig kurz unterrühren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ginger Beer</title>
      <link>https://thicc.de/posts/ginger-beer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thicc.de/posts/ginger-beer/</guid>
      <description>Zutaten Ergibt 2 l Ginger Beer  Gingerette  200 g Zucker 140 ml Wasser 2 EL Ingwer  Hefe 2 EL Zitronensaft Wasser  Zubereitung Mischung für Gingerette zum Auflösen erhitzen, dann eine Stunde ziehen lassen und filtrieren. Zitronensaft hinzufügen bis der pH-Wert bei 4,0 liegt. Gingerette auf vier 0,5-Liter-Bügelverschlussflaschen verteilen und mit Wasser auffüllen. Flaschen zwei bis drei Tage an einem dunklen Ort lagern und täglich öffnen zum Druckausgleich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>🔥 Hot Sauce 🔥</title>
      <link>https://thicc.de/posts/hot-sauce/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thicc.de/posts/hot-sauce/</guid>
      <description>Zutaten Ergibt 800 ml Hot Sauce  400 g Jalapeño 200 g Habanero 300 g Karotten 1 Knoblauchknolle 2-3 Zwiebeln 300-400 ml Weißweinessig Salz  Zubereitung Zutaten in grobe Stücke schneiden, zusammen mit dem Weißweinessig in einen Topf geben und ca. eine Stunde köcheln lassen. Kurz abkühlen und in einen Mixer geben zum Pürieren. Fertige Hot Sauce in Flaschen abfüllen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>