<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Rezeptes on extra thicc</title>
    <link>https://thicc.de/rezepte/</link>
    <description>Recent content in Rezeptes on extra thicc</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    
	<atom:link href="https://thicc.de/rezepte/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Apfelkuchen mit Streusel</title>
      <link>https://thicc.de/rezepte/apfelkuchen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thicc.de/rezepte/apfelkuchen/</guid>
      <description>Zutaten  Teig  100 g Butter 100 g Brauner Zucker 150 g Mehl 1 Packung Vanillezucker 1 Zitrone (Schale) 3 Eier 50 g Speisestärke 1 TL Backpulver 6 Äpfel   Streusel  150 g Mehl 125 g Butter 125 g Brauner Zucker 1 Packung Vanillezucker 1 Prise Zimt    Zubereitung Butter mit Braunem Zucker und Vanillezucker verrühren. Mehl, Backpulver und Stärke sieben und unterheben. Eier und geriebene Zitronenschale dazugeben und vermischen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blaubeermuffins</title>
      <link>https://thicc.de/rezepte/blaubeermuffins/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thicc.de/rezepte/blaubeermuffins/</guid>
      <description>Zutaten Ergibt 12 Muffins  Teig  200 g Mehl 100 g Zucker 100 g Butter 125 ml Milch 2 Eier 300 g Blaubeeren 1 TL Zitronenschale 1 TL Backpulver   Streusel  100 g Mehl 75 g Butter 50 g Zucker 1 Packung Vanillezucker 1 TL Zitronenschale    Zubereitung Mehl, Zucker, Zitronenschale und Backpulver vermischen. Butter schmelzen und mit Eiern und Milch verrühren. Blaubeeren waschen, trocknen und vorsichtig kurz unterrühren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookies</title>
      <link>https://thicc.de/rezepte/cookies/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thicc.de/rezepte/cookies/</guid>
      <description>Zutaten  200 g Mehl 3/4 TL Salz 3/4 TL Backpulver 170 g Butter 180 g Brauner Zucker 1 Ei 2 Eigelb 2 TL Vanilleextrakt (optional) 170 g Zartbitterschokolade oder 150 g Datteln  Zubereitung Ofen auf 180°C vorheizen.
120 g Butter bei mittlerer Hitze schmelzen und 4 Minuten schäumend bräunen. Dann ca. 5 Minuten abkühlen lassen, restliche Butter in kleinen Stücken zugeben und schmelzen lassen. Zucker dazurühren bis keine Klumpen mehr da sind.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frühstücksei mit Tomatensauce</title>
      <link>https://thicc.de/rezepte/eier-tomaten/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thicc.de/rezepte/eier-tomaten/</guid>
      <description>Zutaten  Tomatensauce  100 g Tomaten stückig 50 ml Brühe 1 EL Tomatenmark Basilikum   2 Kartoffeln (gekocht) Lauchzwiebeln 1 Ei Käse  Zubereitung Backofen auf 180°C vorheizen. Eine Tasse in folgender Reihenfolge mit Zutaten füllen:
 Olivenöl Tomatensauce Kartoffeln in kleinen Stücken Ei (mit Salz und Pfeffer) Lauchzwiebeln Käse  16 Minuten backen bis der Käse goldbraun ist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ginger Beer</title>
      <link>https://thicc.de/rezepte/ginger-beer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thicc.de/rezepte/ginger-beer/</guid>
      <description>Zutaten Ergibt 2 l Ginger Beer  Gingerette  200 g Zucker 140 ml Wasser 2 EL Ingwer   Hefe 2 EL Zitronensaft Wasser  Zubereitung Mischung für Gingerette zum Auflösen erhitzen, dann eine Stunde ziehen lassen und filtrieren. Zitronensaft hinzufügen bis der pH-Wert bei 4,0 liegt. Gingerette auf vier 0,5-Liter-Bügelverschlussflaschen verteilen und mit Wasser auffüllen. Flaschen zwei bis drei Tage an einem dunklen Ort lagern und täglich öffnen zum Druckausgleich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Käsekuchen</title>
      <link>https://thicc.de/rezepte/kaesekuchen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thicc.de/rezepte/kaesekuchen/</guid>
      <description>Zutaten  Teig  200 g Mehl 75 g Zucker 75 g Butter 1 Ei 1/2 Packung Backpulver   Füllung  125 g Butter 225 g Zucker 1 Packung Vanillezucker 1 Packung Vanillepuddingpulver 3 Eier 500 g Quark 200 g Saure Sahne 200 g Schlagsahne    Zubereitung Zutaten für den Teig zusammenkneten. Backofen auf 180°C vorheizen.
Für die Füllung Butter schmelzen und kurz abkühlen lassen. Zucker, Vanillezucker, Puddingpulver und Eier verrühren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lasagne</title>
      <link>https://thicc.de/rezepte/lasagne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thicc.de/rezepte/lasagne/</guid>
      <description>Zutaten  Ragù  1 Zwiebel 2 Knoblauchzehen 1-2 Karotten 1/2 Sellerie 500 g Hackfleisch (gemischt) 2 Dosen Tomaten stückig Tomatenmark Petersilie   Béchamel  1 l Milch 80 g Mehl 60 g Butter   Lasagne-Blätter Käse  Zubereitung Hackfleisch salzen, zu Patties formen und in einer gefetteten Pfanne kurz anbräunen.
Zwiebel, Karotten und Sellerie im Fond anbraten. Tomatenmark und Knoblauch anschwitzen lassen. Tomaten dazugeben und zum Kochen bringen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Linzer Augen</title>
      <link>https://thicc.de/rezepte/linzer-augen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thicc.de/rezepte/linzer-augen/</guid>
      <description>Zutaten  200 g Backzucker 400 g Butter 600 g Mehl 2 EL Vanillezucker 2 Eier 1 Zitrone (Schale) 100g Himbeerkonfitüre (Landliebe, fein püriert)  Zubereitung Backzucker, Butter, Mehl, Eier, Vanillezucker und geriebene Zitronenschale zu einem Teig verkneten und 60 Minuten im Kühlschrank ruhen lassen.
Teig auf 3 mm Dicke ausrollen, Kekse jeweils mit und ohne Loch ausstechen.
Kekse bei 180°C 10 Minuten backen.
Kekse ohne Loch mit Konfitüre bestreichen und zusammenstecken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pad Thai</title>
      <link>https://thicc.de/rezepte/pad-thai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thicc.de/rezepte/pad-thai/</guid>
      <description>Zutaten  Sauce  4 EL Fischsauce 3 EL Brauner Zucker 1 EL Weißweinessig 3 TL Sojasauce 2 kleine Chilis 1/2 Limette   Karotten Frühlingszwiebel Paprika Tofu Zuchini Ei Pad Thai Nudeln  Zubereitung Zutaten für die Sauce in einem Topf zusammenmischen und kurz aufkochen.
Pad Thai Nudeln kochen.
Weitere Zutaten anbraten und dann mit den Nudeln und der Sauce vermischen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thai Curry (grün)</title>
      <link>https://thicc.de/rezepte/thai-curry-gruen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thicc.de/rezepte/thai-curry-gruen/</guid>
      <description>Zutaten  1 EL Grüne Currypaste 400 ml Kokosmilch 2 EL Fischsauce 1 EL Zucker 1 EL Sojasauce Chili (optional) Gemüse nach Wahl:  Brokkoli Karotten Paprika Zuchini   Fleisch nach Wahl oder geräucherter Tofu Reis  Zubereitung Reis kochen.
Fleisch und Gemüse zusammen mit der Currypaste kurz anbraten. Kokosmilch hinzugeben und cremig rühren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>🔥 Hot Sauce 🔥</title>
      <link>https://thicc.de/rezepte/hot-sauce/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thicc.de/rezepte/hot-sauce/</guid>
      <description>Zutaten Ergibt 800 ml Hot Sauce  400 g Jalapeño 200 g Habanero 300 g Karotten 1 Knoblauchknolle 2-3 Zwiebeln 300-400 ml Weißweinessig Salz  Zubereitung Zutaten in grobe Stücke schneiden, zusammen mit dem Weißweinessig in einen Topf geben und ca. eine Stunde köcheln lassen. Kurz abkühlen und in einen Mixer geben zum Pürieren. Fertige Hot Sauce in Flaschen abfüllen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>